【連登公投】近排好多運動已死變返港豬之類既PO，想問下一眾連登仔，如果再有人搞遊行，會唔會出？

會，運動未死，出去行街之嘛有咩所謂，街都唔行得？
唔會，靠議會戰線，唔係為左做英雄唔會亂送頭，自己送頭唔緊要，叫人送頭果班更仆街

如果行街都有錯
咁不如宵禁啦

議會戰線？
唔撚係啩？
民主擋胡志偉早兩日話有咗國安法，行議會戰線即係送頭，
所以佢哋唔會送頭，佢話要市民自己搞街頭抗爭同國際戰線喎！

黃世柒唔係咁講喎
佢話香港人欠民主黨一個CREDIT！！！！！！！！！(7:00)

世柒：中西區區議會成立獨立秘書處，邊個話議會戰線無用？之後可以培養黃營政治人材，黃色民官體系，為成立臨時政府借殼上市做準備，一個屈尾十仲可以搞埋香港獨立，好似愛爾蘭咁
之前叫人唔好打議會戰線既焦土派，根本就係幫中共做野。香港民主制度就係俾呢Ｄ玩死，香港就係要清除呢Ｄ內奸
同埋成班道德撚道德去到喜馬拉亞山咁高，最終只會一事無成（講緊老蕭）

黃世柒：香港人欠民主黨一個CREDIT！！！(7:00)

同場加映: android點樣聽黃世柒但又可以唔洗睇佢D煙屎牙又可以唔洗俾VIEW佢既方法: (要裝APK檔, 自己承受風險)

1.去呢個網頁下載mpv-android player既apk檔 (呢個係特別版mpv-android,可以睇youtube, 唔同google play版本, 因可睇youtube違反左google play條唔可以放上去)

2. 右上三粒點=> setting => general => 最底youtube-dl formats打呢句

bestauidio

呢句意思係只下載youtube最高音質既聲音檔, 唔會下載視訊檔

3. (optional)上面可以開埋background playback, youtube聽歌都可以用呢個APP

4.完成. 睇youtube方法: 可以右上三粒點=> open URL COPY youtube網址, 或者直接係youtube度share 落呢個app度即可

睇世柒D垃圾言論, 又唔洗睇佢煙屎牙, 又唔洗俾VIEW佢, 呢個APP一流

最近幾次個經驗
最有效係要人flood 爆某區行人路
唔好停，唔好向同一方向行
幾萬人喺同一區流動
有人嗌口號，遠狗嘅跟住嗌
成個區口號聲此起彼落
近睇就個個都似路人
遠睇不停聽到口號

行都驚
仲講光復香港？

唔出嚟行咪草下氣先，有幾大不了

咪係
連行街都要自我審查條條街行得邊條唔行得

唔係似路人
根本個個都係路人